asso商科唔知自己讀緊乜鳩

其實so far到而家為止都跟得ok
我諗今個星期要開始背下要背嗰啲科
但係真係好撚頹 開始對啲嘢好抗拒 好撚冇興趣

求屌醒

冇興趣又讀

冇興趣趁升返上u就轉 唔好比自己後悔一世

最後機會入U
點都要死掂佢

bbq你當講笑嫁？大學bbq都無用嫁啦

屌 你呢句好撚精景
之所以讀呢科就係因為讀自己興趣會乞食
唉屌都係搭埋心水繼續chur

上u轉得咩科咪又係豆系
一開始已經唔應該讀bbq啦

好啊屌

set個目標會無咁難受

唔讀興趣不如唔好讀

開sem第二個星期已經開始背緊

屌都係用一個sem嘅嘢 個個星期會真係人都癲
總之磅着自己記憶力啦 個個人唔同嘅
我諗通了 一開始就唔覺得呢科有興趣
所以繼續chur算
共勉

Quit , change u

BBA已經算係最易明最易讀

係好撚簡單就係因為咁有時覺得好撚無謂 屌
純粹係冇咗一開始唔理佢有冇興趣都照讀嗰種心態
自己興趣係哲學 Soc sci嗰啲 但無奈真係乞
興趣都係做返自己興趣最美好

Bba , is呢D已經算簡單

Soc Sci + BBA double major

bba真係好垃圾
讀撚左4年全部management marketing finance econ 之後有啲濕鳩law咁
基本上全部都係鳩讀notes鳩背黎考試
讀黎根本冇撚用
acct都好啲內容算係冇咁重複
但都係悶撚到on9

啲gp pj又係無鳩謂
好多都係case study嗰類 分做4題之類
但每題之間係冇關係
最後又係每人做一題
ppt又每人做返自己嗰啲上去
都唔知做乜鳩

Quit la

洗乜背
唔係online咩？

你唔係以為讀asso係學學問呀 既然覺得易就努力讀考番入大學啦

認真答你 bbq都好乞食

讀商科好搵笨
出來搵工又要文科社科爭

quit 等下年